{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 무코바란 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加で次の注意事項が提示されました。 - 基準人数に対する料金で、超過すると追加料金が発生するという点です。 追加人数を含める場合、ペンション管理人と事前に相談してください。 - さらに、追加人数には宿泊しなくても含まれ、これにより追加料金が発生します。 - ペットの同伴入室は許可されている店舗に限定され、その他の場所ではできません。 - 付帯施設が提供される場合、利用料金が追加で課されることがあります。 - イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 - 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。 - ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 - 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ご予約の際には、以下の特典を受けることができます:IPTV/WiFi提供、客室は禁煙区域で、駐車及び送迎が可能で、ファミリー宿泊も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数に関しての料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加人数を含める際には、ペンション管理人と事前に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、追加人数には宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されている店舗に限られており、他の場所ではできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は別途課金されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なく変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約の場合は、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数や追加料金は変動することがあります。この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiの提供、客室は禁煙区域です。駐車及び送迎も可能で、ファミリー宿泊も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 449
    }
}